# CarX-Api
Uma api de carros com NodeJs

rodar o script de database em scripts o arquivo db.sql

## Scripts Disponivéis

No diretório do Projeto rodar os seguintes scripts:

### `yarn ou npm install`

Para Instalar as dependências

### `yarn dev ou npm run dev`

Para rodar a aplicação

### `yarn build ou npm run build`

Para buildar a aplicação


### Front End

para rodar o front end vá no link:https://gitlab.com/lexpdigi/car-front
e veja as instruções